﻿Khởi đầu bằng 1 USD

Đặt tên cho trang web là www.startingwithadollar.com (khởi đầu bằng 1 USD), Westley hi vọng đầu tiên sẽ thu hút được những công ty quảng cáo có ngân sách khiêm tốn; khi trang web có tiếng một chút thì các công ty lớn khác sẽ tìm đến nhiều hơn. 
Trên trang chủ, Westley tuyên bố chỉ nhận đăng những đường link "đàng hoàng" (không phải kiểu đường link mà khi người xem nhấp chuột vào thì sẽ có hàng triệu cửa sổ bật ra hoặc dẫn đến web "đen"). 
Để việc kinh doanh được suôn sẻ, ông chủ trẻ này tuyên bố tặng miễn phí đường link đầu tiên cho khách hàng thứ nhất. Vào ngày trang web chính thức hoạt động (15-4), đã có một khách hàng may mắn được đăng đường link miễn phí. Hiện đường link giá 1 USD vẫn chưa có người sở hữu.

THANH TRÚC (Theo PowerHomeBiz)
